近日有個fb page‘圈中人'不停‘爆料’俾左媒 製造白色恐怖

例子：

「圈中人」的消息指，鍾翰林準備購買手套、眼罩、口罩和護膝等物資，打算在六‧九遊行時發起衝擊行動，再次佔據夏慤道，但因擔心參與人數不足難以成事，鍾已與本土民主前線沙田馬鞍山組織分部召集人協商，組織逾百位曾參與旺角暴動的成員加入，遊行期間衝擊警方防綫完成佔領，繼而「鼓動輿論，再爭取潛逃外國取得政治庇護」。

「圈中人」帖文又稱鍾翰林近日前往一些中學校門外，呼籲學生參與遊行，務求壯大其隊伍，製造混亂，惟遭「香港眾志」反對，更安排數名眾志青年團成員滲透「中學生反送中關注組」，企圖排斥鍾翰林的影響力，並吸納為眾志的新血，鍾因此與眾志成員反臉。

⋯⋯對於鍾翰林貼出「圈中人」帖文，網民紛紛留言評論，有人稱「又想嚇人唔好去遊行」，也有人稱「加油，襲擊執法人員可移民德國！」

不過，鍾翰林在一個網絡媒體《獨立媒體》發表聲明，表示近日不斷有無理指控「學生動源」意圖煽動中學生進行暴力抗爭，又指其組織已作出詳盡規劃，他因此要作出澄清：「敝組織並無意於六月九日發起高風險抗爭。」

嗰page(fb apps入面揾唔到，點做到？）

時間上好配合汽油彈事件
嗰page預言哩一兩日會爆料

世柒：
圈中人 登廣告嘅資金邊度嚟？

有個好明顯係共產黨間諜開嘅Page，叫 圈中人 ，將擺明國安Hacker偷嘅資料擺上嚟，仲要得55個人likes嘅Page迅即被左報轉載。只不過，手法太過核突，我係做Facebook Data Scanning，所以我一睇就知乜事，而 圈中人 居然登廣告，而Facebook又批准，呢件事十分離譜，係唔係要問陳澍，究竟你Facebook係唔係共產黨平台。

圈中人 點解登到廣告？

圈中人 個Page設立地點，好明顯唔喺香港，因為佢喺專頁透明化政策果度，無披露Admin係乜國家，所以 Facebook絕對係仆街公司，唔駛審。但因為我始終係一間歐洲為總部嘅Media，所以我掃到呢啲嘢

我個問題好簡單，我認為呢啲政治專頁，Facebook Hong Kong Limited 有責任披露：

圈中人 個廣告account係邊個hold，如果係公司或組織hold，邊個？
點解 Facebook 批准相關廣告
個廣告落咗幾多budget
個廣告目標係乜水，肯定係香港㗎喇，因為系統掃到係香港
Facebook 聲稱要對付Fake News，加強透明度，但好明顯只係應付美國或歐盟國家法規，一去到香港呢啲無皇管地方，任得共產黨亂嚟。我個五毛大數據系統，係掃到邊55條友like，但佢哋啲相，或post like嘅人，我整張清單出嚟，大家可以尋寶呢啲人係乜水。

User Profile Link
劉健
Kuen Kuen Ng
Terry Wong
Elsa Lee
Grace Lee
Judy Choi
Peter Wong
Siu Kau Yiu
Peter Tang
Wai Kei Chan
Bert Wong
Kingyue Lo
David Chan
Paul Lam
Ho Chung Hei
Kwong Wai Ming
我諗以上人士都應該唔想去美國，佢哋申請美國簽證申請應該凍過水，因為我懷疑以上人渣係 圈中人 嘅startup戶口群嚟。

Facebook 陳澍唔交代都唔緊要，呢單嘢夠晒料證明Facebook Hong Kong and Taiwan同共產黨關係密切，我認為台灣政府同美國政府係時候對Facebook採取行動，甚至應該引用國家安全法律搜查Facecook Server同辦公室，喺我眼中，Zuckerberg真係同賣國賊無分別。

圈中人係乜水，我等Facebook交代清楚，定有公司會刪咗個Page。

(個Page係我用正常Facebook Search搵唔到，我要掃系統先Search，仲要Facebook詭異地block咗我大數據系統嘅data feed，有啲人做緊仆街嘢都好明顯，係Facebook公司全力配合)

推

樓主做fb?

N年前得罪左個台灣律師
第二日login facebook
佢話我個account俾人係台灣法院登入過
Facebook安全？

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )